Virtual Youtubers討論區（221）

咩係Virtual YouTuber?
虛擬YouTuber（日語：バーチャルユーチューバー，英語：Virtual YouTuber，也縮寫爲VTuber）是以YouTube爲平臺進行影片直播和投稿的虛擬偶像。在YouTube以外的平臺中又被稱作「虛擬主播」（日語：バーチャルライバー）

該名詞由2016年12月開始活動的絆愛首次使用，定義爲「由電腦圖形所繪製的插畫風格的美少女YouTuber」。雖然在此之前就已經有類似的虛擬角色出現，但是當時這類虛擬角色並未定性爲虛擬YouTuber。因此在一段時間，虛擬YouTuber是絆愛的代名詞。
2017年開始，隨着諸如「電脳少女シロ」、「Mirai Akari」、「バーチャルのじゃロリ狐娘Youtuberおじさん」、「輝夜月」等擁有大量粉絲的虛擬YouTuber的加入，原先作爲絆愛的代名詞的虛擬YouTuber一詞被重新定義，並逐漸廣泛使用。
一些虛擬角色也在其他媒體領域發展，如出演地面電視節目、出售商品等，此時虛擬YouTuber是作為一個便於理解的品牌名稱。
部分虛擬YouTuber會藉助安置在頭部與肢體上的動作捕捉裝置以及傳感器將人物動作展現到虛擬角色上。而藉助於實時運動捕捉的機制，虛擬YouTuber還可以通過多種方式與現實世界中的粉絲進行交流

2018開始爆炸式成長到而家仲有活動緊既已經數唔到

Vtuber 基本上分成2D 同3D ,其中又分成個人勢(個人出道)同企業勢(有公司係背後)實際上做既野同一般既streamer同youtuber分別唔大,不過勝在可以扮演另外一個自己同唔使露面

Youtuber四天王(?)

Kizuna AI キズナアイ (upd8所屬) Kizuna AI株式会社

虛擬YouTuber界既標誌, 兩頻道訂閱數分別超越210萬與100萬
在虛擬YouTuber界首次出演了電視節目，首次為新番動畫配音，首次發售了個人寫真集。另外聯動了眾多遊戲，參與了大量線下活動，4月24號發表成立新公司

未來明 (ミライアカリ) ENTUM所屬 GOOM STUDIO 所屬2020/9/29 開始轉用新形象

電脳少女シロ ( .LIVE 所屬)

(戦闘用AI)

輝夜月 (THE MOON STUDIO所屬 SONY音樂旗下藝人)

創下左一個月40萬sub既創舉

狐娘大叔 ねこます

個人勢最勵志既一位,用自己學既vtuber知識同自己做既mod加上親民既形象上到咁既sub數,佢既事跡鼓勵左好多人做vtuber(現時半退出)

4天王詳細可以睇下巴哈個簡介

其他仲有好多出名既vtuber
田中ヒメと鈴木ヒナ

猫宮ひなた (ENTUM 所屬)

ときのそら (Hololive所屬)

富士葵 (主打唱歌)

萌実 & ヨメミ(エイレーン一家) 由未來明既創造者所做既vtuber

アズマ リム (CyberV所屬)2020年7月7日復活

YuNi - virtual singer (主打唱歌)

バーチャルおばあちゃんねる (虛擬婆婆) (vtuber界痴線代表之一)

星乃めあ (主打唱歌)

最近有唔少日本傳統企業開始推出vtuber,
而且好多nico大手都開始轉生做vtuber

SUNTORY三得利 燦鳥ノム

樂敦製藥

ウェザーニュース ウェザーロイド Airi（ポン子）
weathernews既天氣主播, 2012年開始以3D登場,主要職責係天氣預報節目播報天氣,
係vtuber一詞未出現前就進行類似既直播.曾因節目方針改面一度面臨廢棄危機,但適逢vtuber潮流開始興起,同埋過往一d直播精華備受關注,知名度上升,因此得以以vtuber名義繼續活動,報導天氣資訊.2018年5月開設youtube帳號
經理人為社內資歷最深主播山岸愛梨.

有部分知名作品既角色都以vtuber出現
有時係由原作既聲優配音,多數目標係宣傳個作品,
例如妹妹公主,小雙俠,馬娘, ハート様

除左以短片為主亦都有以生放用(live)為主既vtuber

講起開live就唔可以唔講にじさんじ (彩虹社)

にじさんじ一開始只係一間想推廣自己個2D live app既公司 ,一開始招募左8個一期生
由月ノ美兎為首其下liver人氣好高,令到にじさんじ轉型左做一間vtuber既事務所
值得一提既係にじさんじ一開始係一間好垃圾既公司,只係提供一部iphone比成員開live
好多成員一開始開live都成問題, 不過轉型左之後睇得出進步左好多,開始提供唔少活動,仲開始搞3d ,幫成員加唔少新衫同配件,對員工有唔少輔助,近期搞唔少live等既線下活動
而家成員已經超過100人,社內風氣非常自由
早期最出名既成員

月ノ美兎 (委員長)

静凛

樋口楓

成員表

積極招募好多新血,有超過50人超過10萬sub

繼彩虹社之後其他公司都開始玩2D live同開始組團
其中比較出名既有
開始3D化既ホロライブ (ときのそら既公司)

出道時當時比起營運Fans比較痴線 部分 ときのそら既fans唔鐘意2d live成員既路線
好彩既係第一期白上靠努力成功跑出,3期生同4期生之後發展得唔錯
近期海外fans數目大增,5期更加一出道光速突破十萬sub
為英文市場推出既hololive EN人氣好高

其中Gawr Gura更加係1個半月內成為第一位直播勢金盾

目前已經有3位成員一百萬sub

成員表

.LIVE アイドル部(電脳少女シロ既公司)

比較有良心既公司,同其他公司唔同每日一定會出行程表,唔會有突擊生放送,時間會控制係一小時之內,教埋成員點直播,冇電腦仲會送埋
比較易追,所以都有唔少箱推,目前已經全部3D化,自成一箱
2019年10月開始一連串既營運操作失誤同成員之間既鞭屍行為令アイドル部依個brand完全崩壞

再加上比人爆左原來冇咩錢入到成員袋
由全盛直播時間長駐8000人去到得返3000人多D,sub數不停跌
詳情可以睇下
.LIVE偶像部崩壞始末(殘體慎入)

同合作用彩虹社個app做2D liver 有閑喫茶あにまーれ

2020加入左新成員去補返退出既2人

同 ハニーストラップ

後續加左個分團叫ブイアパ

再個分團叫シュガーリリック

統稱做774箱,
成員表

ENTUM (未來明既公司)
2019年12月31日活動終了

旗下既2D liver幾慘下同放生冇分別,食唔到未來明既光環,更加唔見營運又做咩幫手
入面既皆守ひいろ雖然好努力,但係效果都唔係咁好

GEMS COMPANY (SQUARE ENIX同經紀公司dear☆stage的虛擬偶像團體合作企劃出既技術好高既3D liver)

Re:Act
Re:Act 基本上靠旗下2大猛將花鋏キョウ(左)同獅子神レオナ(右), 2位唱歌都唔錯
(不過Re:Act前期資源集中係花鋏キョウ仲用左惡魔之力,レオナ真係一步一步爬上黎)

花鋏キョウ

獅子神レオナ

朝ノ瑠璃(唱歌唔錯都有綜藝性,但係就紅唔起)

花譜(神椿所屬)
主打音樂既vtuber,事務所神椿其下有唔少專門唱歌既channel
近期多左好多不同團體既vtuber , MonsterZ MATE,空想コード , IRIAM, 都多左好多垃圾營運 ex.星空學園, 流星群プロジェクト,

個人勢
唔屬於任何公司既vtuber多數係出自個人興趣
其中比較出名既有薬袋カルテ(已退出), 名取さな, ピーナッツくん (花生君), 甲賀流忍者！ぽんぽこ, ふぇありす, おめがシスターズ [Ω Sisters], DWU
天開司為首既Ban’s

乾伸一郎與ぜったい天使くるみちゃん、あっくん大魔王和ニーツ (VT-212)組成"天魔機忍"，早期虛擬Youtuber著名的個人勢團體
天魔機忍既故事可以參考下面既文章

近期有個歌唱唔錯既社團勢
GuildCQ 所屬既久遠たま, 歌唱力唔錯,
2個月內訂閱去到7千同接去到千5,以個人勢黎講成績唔錯

希望大家可能順便支持下同箱既伊冬ユナ

除左上面講過既GEMS COMPANY 仲有其他Virtual idol

えのぐ, まりなす（仮）, Palette Project 幾隊都係2018年已經開始不過宣傳力度一直都唔係好大,近期多左合作

不得不提下.live會長轉生既楠栞桜(右) ,另外一個柾 花音(左)暫時未表態話會做返vtuber

得到麻雀界支持既佢以個人勢重生,發展得唔錯
近期捲入懷疑自演既醜聞

ゲーム部プロジェクト既炎上事件

簡單D講就係使人使到好盡,覺得中之人只係唔入流既聲優,最後講完會改善最後都冇改
之後中之人都係走埋 ,之後佢地改口話自己唔係vtuber, 係Ctuber (character youtuber)去合理化自己既行動
但係明明一開始既片都叫自己做vtuber
詳情:

開心既係時隔一年之後其中原ゲーム部3人以ひととせ探偵団既名義係星めぐり学園個公司內再次做vtuber
其中一人唔做V專心做返個人工作,另外2個以個人勢身份繼續
花雲轉用新youtube,twitter ac, 其他2人用原有ac不變

仲有AI 分身事件

好多人不滿令到視聽率大跌,半年後先加記認係唔同人身上已經太遲
2020年4月24,Activ8發表成立新公司專門負責 Kizuna AI, 中之人都有份參與

AI 分身事件後續發展
2020/6/15 AI既2個分身正式得到專屬自己既2Dlive形象
點知唔夠2個月就走左一個

アズマ リム 事件經過7個月終於可以復活,以個人勢身份

2020/9/24
hololive既赤井はあと同桐生ココ因為Show左youtube後台數據,
後台數據顯示左台灣係國,令到某強國網民不滿, 3日後cover正式跪低,2人停3個星期活動

大概既時間軸

警世用

2019 4天王同其他公司都分別有唔程度既自爆

依幾個網有好多有用vtuber資訊

情報

歡
迎
各
位
回
家
.
Aachamachama

lm

仲有8分鐘，PEKORA就會出嚟同大家見面

希望今次會為我璃衝多d sub數

今晚仲有依個

凜月想同貝叔夾手夾腳捉條鯨魚返去？
好高難度喎

一開波已經聲沙

我對唔住Δ

I miss them

兔仔把聲

海豚*

[member]

撞VESPERBELL

訓左冇睇，心心同華生整左咩出黎

船玩緊隻驚好似好好玩

兔仔好似日日都開台
幾時先抖下吧聲

升1500plan聽佢原創曲未

升咗去5000

種米驚 我都想玩 不過好似無中文

真愛

原諒

種米模擬器,D人要上農業省個官網揾攻略

尋晚10000都有

PEKORA好多friend request

有

STEAM咪有囉

要衝1m

switch都有

咩意思？

respect

估唔到牙兔牙貓都要出咸goods
明明佢地完全唔係呢類型

有，日系game黎講未算好貴

Post 219
#373

正常都唔會理啦

Voulez-vous coucher avec moi, ce soir?

佢老母幫佢出

小千條片就5K負皮
應該好似叶咁關左佢算啦

劣等上等巴

已經35k同接

咩片

兔仔入公頻

又起碼6萬

喔
兩個月加埋

I need linku

飛機大砲準備虐兔

Btw ching課未
記得你尋晚話有archive會課

N word

有啲似buno mars

會長Ark隻角都係nigga
Peko好黃

pekora blacked

cls

兔仔嘅趣味真係

joker

四萬一

Joker竟然係nigga
唔通Batman係香港人

畀多次條link我
一陣返去入一個月睇下

明明火雞之前都有玩過，ns實體先200尾

PEKORA：好有型~

Joseph

...
個樣好似中左幅射咁

Dark joker

Thank you

BITCH!

可以預見到PEKORA
應該會成為GTA職業賭徒

太耐冇玩GTA online 乜原來已經有Intro

同miko開hololive慈善賭王大賽

pekora

FUCK免許

出咗公海未

就咁睇PEKORA手車好過MIKO
少少

都係8點

日本人好似冇鬼佬有like片護體既習慣

喺MARIO KART被野兔虐得多

點解咁多負皮？

同問

踩親指示廚條尾，有時候日本人既炎上理由同支那人一樣既ON9

鯊魚聞到血腥味

好波

拉瑪接機唔係不嬲都有咩
除非跳教學

咁冇嘢啦 應該我係直接跳咗教學

仲有幾分鐘

PEKORA

應該唔算炎上好多人留左dislike就走

千小姐對指示廚爆氣
啲觀眾想佢無視一兩句指示comment
但千小姐成日比幾個指示廚釣起
一班人覺得個氣氛好差就留dislike走人

雖然無巴打咁沉迷佢
不過可以再一次聽到佢把聲
都係一件好事

D歌回撞到飛起

魔法少女大姐頭嘅霸氣

係

小千始於太纖細，以為佢已經有足夠自信點知

下次隻兔可以襯loading先出tweet

三角形一個月有冇十皮港紙

座長忽然天空之城

係咪畫緊語部紡
定係我出現幻覺

撞晒車

8 點 ..

繼續係呢隻工商

只計人數
每人¥500應該有五皮幾

估唔到都幾多下

日本妹屈到

又倒錢落海

富士葵
炎

刀也舉到中指皇女

咁應該唔少人課貴plan
我估十皮唔出奇

賣慘可以多過唔少底邊
其實佢慘完未

Lemon

想睇

重要fanbox係食足錢
可以逃稅

隻兔真係
追架車都搞到跌落海

星乃唱LEMON

好似幾有趣

其實gta一開始真係有d難，佢個操作手感好怪要習慣下

點解教學任可以玩成咁

我玩慣4代，5代反而容易咗
不過用keyboard嘅話
會好似打功夫咁，左一下右一下

完全唔明傻女同葛葉佢哋做緊咩 但係笑得出

玩雙六做D鳩野

買完玩左半個鍾就冇玩

nano天使chat room咁多中文
唔講以為佢係中國vtuber

お母さん今配信中

煮定飯等睇

見到佢哋high 就high 埋一份

5代反肚都可以反翻轉頭

仲有我用手制跑要不停禁x

一po出黎就免費仔已死

4代啲車嘅physics好過5

把小嘴仔唔好咁串好wo

5除左畫面根本全方位退步
但係online幫佢吊命勁耐都唔捨得出6

成日覺得個人勢入fanbox賺過企業勢sc
可以食95%

好

三角形係邊個唔識

24

miko打開左GTA既大門

邊會玩咁少

咁都好
多d錢可以直接入到佢地袋

賣慘可以執咁多
又有咁多中國人撐

之後過埋b站重唔羸盡咩，前holo棄將小粉紅一定撑盡

刺客無血真係唔想玩
（得Ps4 ， Pc廢機玩唔到

巴打好搶口

講左聽日有collab唔會玩24個鐘

成件事好ON9

聽日collab

搵好多 慘完 咁點?

嚟緊PS5出埋
GTA5嘅畫質就唔能夠再叫好
佢仲留戀用5代畫質，個online都遲早冇人玩
其實佢重製返啲舊作應該都會有人buy
但就係一直都冇聲氣

Collab完玩24

點解nano天使突然間咁受中國人歡迎？

本身人數都少啦無計既

唔明有咩好反

又做試BUG師不了

三個月了
係時候開始

年尾又大update啦
我PC Pre-order正價 PS4特價90蚊買
冇課過金 玩咗咁多年都抵番哂

重製SA一定爆賣

重製Gta Sa Plz
想大家有揸飛機Ptsd

SQUARE ENIX 案件

雖然佢真係慘，但無可否認Vtuber係娛樂產業，賣慘run唔到幾耐，要識留住人先係重點

但真心高質
有得睇就好好珍惜
我覺得呢D真係隨時就完

冇反過
我重係500yen會員

只係講到幾慘幾慘，我未聽過hea做月入100萬既人可以幾慘

唔係Follow The Damn Train, CJ!咩

背刺左

果個玩半日過左

揸飛機卡左成星期

笑死，劫完便利店
擰轉身走俾店員殺死
PEKO真係藝人嚟

我可唔可以期待INA直播打古戰

以我所知佢本人同埋屋企人都入緊/入完喎
咪當做下好心

定要又要鬥慘
唔夠邊啲慘就無咁慘？
定煲有好多錢所以就唔慘

發覺好耐無見過bora老豆

老母幾時知嫁

牙三賺多d定獅白賺多d

算啦
冇謂同佢嘈
佢覺得慘完咪退錢
少佢一個唔少

唔係真老母

以為全部都係歌勢原來有1個定位係gamer嚟

Aira把聲幾好聽 最近首cover晴天前夜個開頭好驚豔 佢把聲滄桑嘅感覺好啱首歌嘅歌詞

VINEE把聲都唔錯 不過未有咁多cover

Xino首cover把聲可以去到咁沉

btw點解日本向twitter唔用埋呢個banner 幾可愛同搞笑

冇子彈點打劫

拳頭

笑到仆街

咁又係
反正咁多人撐
少我一個唔少

退左個5000yen會先

其實我只係想聽下歌

棄左驚好耐 而家出埋洛克破壞炮

火神嚟 只係射光彈

有時間補番
我連新番都無時間睇

PS4

而家啲電單車係咪可以飛

點解JK組 得委員長冇H漫

社畜係咁
我番工時都無時間打機睇動畫
得閒都拎黎訓算

而家乜鳩都有 人造人大戰都有

生碌鳩出黎屌人計唔計?

棄左成年
公司忙到冇時間清番

我唔信

隻兔做乜鳩買地雷

刀也笑死我

可以
本來係滑翔已經好誇張 後面出多架識飛
仲有Back to future飛天車
仲要全部可以裝導彈 好易俾人搞

原來葛葉咁高

on9到上面又唔係有人話佢幾慘幾慘求巴打入會支持，你無啦啦沖出黎問慘完未做乜鳩?係咪賺得多就唔撚入得會 咁不如同班HO狗講左先?

你到底做乜鳩葡萄牙三搵得多?

btw我頭先覆你慘完啦 咁點呀?原來慘完你就退會

一開始出嗰部 Knight Rider已經有啲破壞平衡
之後嗰啲真係痴撚線

好撚好笑

熊貓網好多

變左saints row

委員長露底

呢個企劃可以長做喎 好撚正

哦呢佳乜數

頭先又話500而家又話5000邊樣真
隨時一蚊都冇課係到鳩up

點解要加密
同埋連會唔識gta

委員長www

暴力兔

買兩舊地雷炸自己

炸彈魔

委員長

買咗堆跑車淨係可以收埋J
出街揸地面行嘅同等死冇分別

委員長生住仔唱

原來打多左個零
放心，未去到囉會員抽水

假.jpg

好想睇peko比戰鬥機炸

佢個frd做cdrom mon住呢個post

你都傻既 RSTAR賣鯊魚卡都賺到數錢數到手軟
前排一大班友BUG錢比人WIPE都繼續玩
就係GTAONLINE仲咁好賺 RSTAR先唔理GTA6姐

好行夾唔送

隻兔咁快想去賭場

岩岩loading畫面見到已經話正

之前講過我真係見佢比日本仔搞鳩先課
咁慘完冇事退有乜問題

仲有冇花生食

叫miko帶佢好過啦

會唔會有得睇男女互換

第n次連v內戰

想支持咪課囉
收完佢三草野咁大把係到講呢D廢話

咁都有得開戰
想買咪買，唔中意咪唔買囉

#267

TAMA勢幾安全

賣慘又點 你情我願
不過DELUTA搵唔少就一撚定

冇
原來個個真愛粉，得我純粹撐下
似我搞錯多

想睇2個玩打劫任

賭場係幾好賺既但任務好煩，冇飛天車好慢

都話呢條友仔係職業賭徒嚟

俾人釣太多次已經冇感覺是否可悲

女人渣車

隻兔玩到唔知時間

冇錢買賭場間屋只可以做低級會員
48分鐘只可以買2000 chips好快玩晒

讓路

轉唔到彎

冇戰鬥機虐兔

( *´・ω)/(；д； )よしよし

ラミー媽媽呵返你下

牙火未開波已經收左2皮港紙

FBK仲精彩

吹大雞！

上次35復活佢都係咁

唔夠耳用

好過老婆既

話時話而家換左ED
ED本身有B站連結，唔通

想自爆收台不過failed

冇計 上次整麵包

黎睇hololive最可愛嘅女人

fxxxxx巴準備射紅sc未

唉屌上咗釣添
回撚晒塘

世界大戰抹黑宇宙了

其實佢有心玩落去應該課新手包
唔係後追好悶

火火係真係好cute，但層皮都真係好怪

那有錢

3d

睇阿火先

唔係講緊你

唔知要唱幾耐
一陣9點就到Figaro

幸運兔呀嗎

衝呀

根本阿火唔覺唔覺先養得勁
而且玩mc同接又高

仲有邊個fxxxxx巴??

應該係我第一次見力也揸刀

以為刀也要打中葛葉個頭

mon下囉
慣左射sc都唔會講出黎

梳見你6個字母

#326

sor睇左呀火先

三期冇弱者

Lack又一早捕左係chat room度

香水後面D人

TAMA調音好熟手

如果係同團長情侶裝就好喇

Tama好pro

個新手包都幾廢下 特價跟game送還好
唔係嘅話直接課Shark card好過
我買PS4版嗰陣有送 得個office有用咁滯

3d好似唔錯wa

委員長個大頭

睇唔明
放棄

執高低音

成日以為阿火sub咁少冇人
但真係唔可以信曬

原來有會限直播

希望呀火露新衫露下波仔
無見過佢對奶

佢表面少人但肯俾SC，所以佢真係唔差
又搞掂左團長

BAM

佢唔鍾意露

之前玩瑪奇耳copy首音樂做8bit譜都唔係好搞得掂

holo 前10 sc 3期係晒道

佢自己收埋 出咗和服冇用過舊衫
舊衫有開胸

如果露太多阿火會著返而家以件
佢好似講過唔鐘意露太多

如果holo請到老豆老母們畫情侶裝就好
eg.兔巫女衫，35兔女郎
會長天使裝，天使龍造型
諗起都想睇

奶可以唔露，但腳唔得，好似係

我推開龍女仆cp

第一件衫無得揀
無計

尤其紅sc

黑肉精靈嚟講OK啦

好彩我無sc過

牙火5萬人都冇

水姐魔女裝，紫女僕衫都想睇

紅xx

黑岩射手

4萬3人（好少）

holo黎講算少

會有嘅

應該整件為所欲為tee俾東江水

hololive啲elf係咪都有隻野跟住

紅

強

老師都40000

BLM 強

咁都紅

OH NO.....

FUCK

又紅

你地唔好再圍攻我水

強理由知

笑了

睇黎瑠璃姐無3粒鐘都收唔到台

即刻跌左1000人

我聽到邊粒音要執
我同tama貼貼

呀火第一次聽佢唱歌，唔識講

最近睇完劇場
都係紅好聽過炎

做咩唱到好似淫叫咁

走先走先

mute能左
聽緊第2個

high

但佢平時歌回幾ok

再推一次先
VESPERBELL今日LIVE

3d 好cute cute

唱得好大力

Ah shit, here we go again

星期四聽完炎完全無印象

korone chatroom

聽過幾次歌回, 佢一用力唱就怪怪地

咩係RBI

想知日本仔果邊有無類似我地強既討論

大陸鬥魚日本站黎

係咪臨時先決定要唱歌唔知唱咩好就唱紅

撞左瑠璃姐

呀火台好想mute，但好驚比人追擊

唔好用力唱
唱舊歌好聽好多

牙璃直落第2首

G持唱埋炎

佢話第一次唱

睇件新衫都要聽強理由知

一直想唱

Feel到tama距離越黎越遠

點解唔搵cn佢哋玩
係咪歧視中國人

點解咁講??

啱啱刷完第三次violet 有冇總結師

咩意思

唐巴被人釣起左

好propro到有少少超出我想像

佢哋都畢業啦 玩撚就搵佢哋玩

收咗皮啦
點搵佢地玩

又想釣
唔該唔好再貼辣殺上黎ok?

下 真係咁好睇咩 我TV版逼自己先睇得完

我反而有多少意料之內

新房有PTR

都仲未到佢哋畢業嗰日

去刷第四次
記得白箱都要四刷埋喎

唔啱睇慢節奏嘅人咪唔啱睇囉

老豆好有心

一千人了
依家先開始

無釣

呢個咩事

我TV版都覺得一般
但劇場版真係唔同

vesperbell 果邊個3d live個效果其實好好

可惜睇既人真係唔多
幫手推多次

團長抱枕
蝴蝶標本

有狐羊同PTR

d同期做晒生寶人

屌依首正

心係船長?

放海豚都唔放鯊魚
不仲喇

都有三期喎

再push
真.一線vsinger12萬耐久活動

TAMA真係高中生?

有蝴蝶 蘿蔔 眼罩同團長公仔

咁既質素500都冇
可惜係街睇唔到

sor,頭先睇唔撚到

sub 數同同接都幾難搞

上次星乃好似都係谷到盡先勉強上到一上2500同接

好似係海賊船枝旗嘅logo

H到咁都冇ban

巴巴巴巴屎巴buu

sub數其實差唔多
同接真係有2千當嬴

建議少貼nga，傷眼

又傳心師

後面仲有ptr

D歌回炒曬一齊啊

呢D係咪叫假

木口有新衫 彩虹有3d
等過咗應該會再多啲

預佢起碼唱三四個鐘

會刷白箱 violet要睇吓有冇張郵票

黑精靈應該是這樣才對

乜事

persona

希望啦

又黑獸

G RECO?

自己爬下post (221)

怪盗きんつば

KMNZ

大愛屈臣

再有經驗嘅巴打都有靚野嘅一日

拉完布未

隻嘢同雪花老母隻嘢係咪同類

我有無聽錯??
頭先瑠璃姐係咪話星乃係佢老婆?

通常要拉半個鐘

我們懷念他

半妖精族可能都跟住隻野

都係Reality

麻美

放過佢啦 佢好橙

??????

唔好講咁多

踩我

唔係橙色

reality旗下vtuber

賓妹衫

想奶

成件孕婦裝咁 無乜美感喎

女僕裝

整到成個韓國人咁

哭𠹌咗

私服版？

係
不過我未開始睇

太多

Flare 不嬲都係賣腳

KING

好仆街

包到實晒

鐘聲響起歸家的訊號

裙擺真係似

水手服

幾young
我喜歡

簡簡單單 幾岩芙碳

上半好掂

唱king

都係剩係睇上身嘅話都幾靚

巨乳黑肉學生妹

好可愛

電子琴

同感 最起碼睇落一致

又係靚過心心個件

呢個裝我ok

又係搵本人做藍本？

對眼好撚大

點解個樣好似唔同左

塊面既L2d唔同左，睇唔慣又講唔出邊度怪

諗起tony畫開d鹹濕精靈

唔得喎

隻眼大左一倍

唔知呢排堆新衫係咪全部同一條友設計
風格都好似好柒

阿火應該幾常著以件
真係冇露波

舊skin 可以入倉庫

新裝得佢同團長個件叫做好睇

對眼大咗 上色上得光過之前
仲有對耳都好似長咗

面細左 耳同眼大左 個樣蘿左

個L2D 好似唔同左咁

千本櫻

千本櫻！

委員長唱歌 後面果幾條友係到做乜鳩

吉祥物喺後面搖

BYE 火火，轉場睇RURI

千五了

比tama用電子琴強理由知左

佢平時都鍾意用正月多過通常裝
應該長著新呢件

亞絲綁

其實船長果件幾順眼

扮個MV

黑肉亞絲娜

希望地獄のすごろく會繼續做落去每次搵唔同人都幾正

天使唔係同towa既咩

個髮型一樣

頸飾同團長係情侶裝

星姐或成最大輸家

走文青風格

狗帶

眼鏡唔錯

冰獅子
中式小丑

公車娜

紅色眼鏡

我覺得天使龍てぇ啲

銀火

屌你咩

暫時睇星同心最柒

唔睇下身好靚ok?

返唔到去

都唔知係咪得罪畫師
下半身小畫家填色咁款
L2D又冇更新

兩款眼鏡

咁多款眼鏡

咁多副眼鏡

召喚佛地魔

Block佢啦
俾我唔忍

笑撚到傻

心心本身果件雖然設計簡單但係已經好好睇
又有乳袋大奶奶

呢個髮型好得喎

lack爸爸鍾意畫

Block左了
鍾意直葉多啲

係船囉 太後生好唔夾

4期 差唔多1年都未有新衫

我船17歲啊屌你

呢條女個髮型唔得

同接上得好快

有啲正

Block了
反省下

我都鐘意直葉㗎

咁講真星街唔係手島親生女
純粹接job冇咁上心

星乃終於過100同接

正月應該一定有
三期好似都係而家先換正月之後第二套

Sub數慢慢咁升緊

Ruri又表演神威
手穿心口

之前唔係有講過話嘈交 差在未拎法國面包打交

我腳膠，我J腳

Blocked

唔通馬自力真係親生女特別多配件

兔仔同俄羅斯人都未有
四期.....有排

喺更衣室俾同居組往死裏打咗一餐

做得好

Hololive本人有特權

咁要鮮橙色，好難唔反面

rushia最早有

原來reality果邊同步播緊 果邊有差唔多900人
咁加埋其實都算多人

我覺得心心剩係著背心仔果塊皮幾好睇
但佢應該係最鍾意黑色衫所以先成日著?

以前冇跟
Rushia個2P色係點黎

點解會嘈交

俄羅斯一早有粉髮嗰套 3期得兔未有

對腳靚咩

AQUA成功預言

瑠璃姐唱左8隻都完全無停過

會唔會太勁???

咁真係幾正既

最少有正月服 4期係乜撚都冇

ふわふわTIME~~!!

心心嗰頭唔好掛咁多野 對車頭燈好似平時咁就靚好多

fuwa fuwa~

正月已經有啲粉色
Pokemon進化

Rushia 係三期最早有第三件
剩番兔咋

兔應該係壓軸先咁後

你點知的
又一隻叛忍

牙火個live2d係咪新

畫到皮包骨咁又收埋左對肥脾 我覺得不行

戴帽好似好睇D

可能今年正月一次出比四五期

佢話換左2.0

on 9
知己知彼 百戰百勝

2000了

應該係 表情同對眼都細緻咗

條裙嘅後面都好正常 係正面有啲唔夾咁

糕sir

趕唔切整晒設定圖啲嘢
12月會再加

直情整左容 對眼大左好多

設定圖有埋帽

HOLO 真係好撚廢
整件衫都咁柒耐 又唔比自己搵人整

笑咗

出得咁急

影片支援

加對白絲畀佢會好睇D...

希望ruri注意下，唔好成日開神威

感覺條腰以下果個位太空曠,加少少飾物落去可能會好D

穿模呢D

matsuri有塊私伙loli皮架

帽係老豆後加

Osu, 都好耐冇玩了

巴打識嘢

其實佢哋點樣先有新衫? 同接高?人氣高就有?

有冇link

reality 收音音響舞台效果屌打holo

排隊

無咩對比色
本身佢膚色黑
仲要著到陰陰沉沉咁

呢邊連唱十幾首

出到就有
無條件
有個好老豆會快啲掛

holo我諗純粹排期就有

有帽LOOK正WO

關同接人氣事 PEKORA 應該擺到成倉衫

やらないか！！！

差三百同接

Tama真係好鍾意UGO

睇你地講咁多次 初見去睇下

やらないか

睇！

忍者系vtuber

UGO同KIRITO都係佢愛既男角
最愛係YUKI

一定唔會後悔

裙擺可以加多啲線條
正面睇落成塊野咁
背面圖明明特登畫幾條線

一早就已經入去左幫手加同接
遲d仲要review返

５分鐘 第一次召集

ウッ！ハッ！ウッ！ハッ！

呢個咩人 好低同接

因為團長所以要埋牙火

走先

又中BINGO

夜

紅之後夜

瑠璃姐

可唔可以燈下會長第二件衫係adidas居家服

...
here we go again

聽到個前奏已經知奶野,差D走唔切

やらないか♂

差200同接

你地聽埋夜啦

聽埋轉場PTR

同接升得仲快過SUB

頂
扮唔知咩係やらないか

走了 聽到前奏差D嘔埋出嚟

Blackbloc

TAMA學左8年古典鋼琴
真正大小姐

殺左我啦....
撞到咁

一入場就係我鍾意既歌

呢首可以接受

琴晚講左特登排呢個時間講火新衫

唔好同holo比做壞市場觀念

俾啲掙扎

入場就血界戰線

3個歌回都想聽

聽towa練唱果日聽到厭，走先

修女今晚突破30m

我唔信果位巴真係唔識朝ノ瑠璃囉

好在呢個唔係唱歌
唔係就要4隻耳

阿火新裝幾令

You weak

轉番白皮會好睇D

兩千五了
快到

瑠璃姐應該要唱通宵先過到12萬

之後就變SUB數耐久

(唱歌係興趣)

佢唱歌都幾勁

佢本身應該都預左唱到11點 (日本12點)

證明有300個連登仔mon post

開波

差2000sub?

我會睇個最想睇嘅 然後掛到完一個就去聽另一個 搞到我依家未聽嘅歌回勁多

我今晚係牙璃既人

1400

~1400左右
今晚目標係12萬Sub

你對得住你個id?

歌回好聽keep到人係好重要的

2500人

四千真係難啲

首頁有介紹

放放下就無左件事
同埋真係睇直播個感覺係好好多

我木狗 唔睇其他

yubi yubi

邊個再蝦我水就用aquloud斬撚死你地

【Minecraft】現在時刻に３が入るたびにデビルマンのうたが流れるMinecraft～Singing Stream???～【町田ちま/にじさんじ】
個標題好危

你有兩隻耳.....
裝個extension
一隻耳入一把聲

通常裝咩嚟
阿火得一套衫喳嘛

心淡

傷殘人士系Vtuber (啞）

d
睇完tama睇yuna

一路歌回一路讀sc

搵刀斬人藍絲先做

有啲咁嘅野

唔好犯唐巴嘅錯

唔勁的話
我都唔會咁死心係度日推夜推

咁ＤＤ就係咁㗎啦

屌

初見感想 ruri好似乜乜CQ果兩個融合左咁
唱歌好聽+猩猩聲同觀眾9up

久仰大名，原來呢個就係figaro

改名巴失去了一切

我水冇野好交代

Yuna個fd個L2D

subaru又開

配埋headset 使用最好

駁唔到

咩v咩fans

好撚全面
唱歌勁之餘 綜藝力好強
又好玩得 好博

某巴打個名

放左係po頭成年

唔快d起完

真，睇錄播不如睇剪接歌回/精華
前提係有人做小眾V無人剪

9點成十鳩幾廿個台

第一個發現

想知呢度有幾多知水姐fans
係咪沉默的大多數

冇聲

座長: 冇入MC幾日發現一堆野唔同咗

修女開波

憂姬: 出完GOODS先，OK

證明一班新人入po淨係會㩒去最底個頁
舊人連睇都唔睇

God knows

我係水粉

釣人出黎屌

我crew我自豪我沉默

繼續世怜音工商

睇剪接不了 我鐘意聽到歌與歌之間嘅對話交流

睇左無click入去姐 我呢d木狗唔睇其他

記錄的地平線終於出第三季

狗會開幾多個鐘

OLD NEWS

有時間可以睇下
支持下好女仔

呢度成日有人釣你魚你點睇

物資將會全面進場

坐左幾耐

講咗, 因為聽日有collab, 今日唔會做得長, 你預十個鐘好啦

木狗人多勢眾 如果每個木狗都試下木口以外嘅就好了

齊人開波

not a fuck given
禾夸係好女仔, time will tell

反夸=民主黨deep state
道德高地+大聲

木口爆多幾次箱應該得

Ruri真係好叻女
巧巧聽

修女氧氣筒

你估木狗唔睇其他真係木狗唔想睇其他咩

d木狗好撚低質

入去咗

逃左稅所以唔知old news

仲未12萬

你走我唔想見到你

我曾經都係木狗
家陣都係

早兩日咩宝爆撚左先想搵d其他個人勢睇 加左牙三 宜家準備搵多幾個

修女值得擁有更多的薄本

邊有咁快

一到3就唱

唐巴原來有睇yuna

出緊街睇到YouTube有好多livemiss左好多野

連虹粉都睇到你哋木狗點會唔得

其實隻Pekodam隔離點解有足場 有嘢未整?
不過而家睇落好似整備緊嘅feel又幾正

糕蛇唔好咁啦

屌你

佢已經算多

唔是condom

同走左去踢波嗰個無分別

唔得啦
我到極限啦
等睇重播先聽返

一本V本都未睇過
有冇推

ちま唱歌定播歌?

屌 仲要一開波就惡魔人 我想聽到修女把聲咋 放過我啦

咪就係要整備feel雖然好似話會加武器

木狗其實有睇
但比人叫木狗唔睇其他
所以木狗係你地面前唔睇其他

數字?

唱

再推下
收尾會唱消失

邊有咁多時間
有時間都係睇好睇又即食嗰班

催眠２本 有畫鈴原るる畫師個個出品嘅都高汁

佢開唱再call我

一到3就會唱惡魔人

咁建議睇ちま 因為修女係純唱歌

扮高達艦內整備

姐係點 咩叫到３就唱

想知佢個妹係咪都咁高汁

大佬呀....
你講之前望下自己個會員名先啦

公主扮狗仔叫可愛率1000%

一般水平

左下個時間一見到有3

有獸籠睇落先正

我對耳

佢個妹講野好低b架

成日以為自己好可愛咁

今日班v諗住取dd狗命

blocked 老女人先啱著Gothic

都好過吞拿他麻咁

btw殘酷師 bingo又中

咁就係冇見佢send 或者講2434及其他個人勢先貶做木狗姐 雖然我基本冇用過呢個term

係我錯水姐唔應該存在係連V
我下次應該唔會po上黎

但一陣水姐上到VIP我會再po

一隻耳要聽牙璃一隻耳仲要打apex
邊黎第三隻耳

唔好打apex
問題解決

仲鳩過佢家姐
但歌唱力無咁好

邊個佢

靜音APEX囉咁簡單

下次繼續AMONG US觀眾場

好亂呀

好多音樂呀

好多把聲呀...

呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

TAMA明顯好過RURI
點會好過TAMA

彩虹唔即食咩

我唔係講歌力呀屌你 講緊個對比

所以我同步聽緊

睇唱咩歌
深夜唱抒情慢歌
我會覺得瑠璃姐好過たま

Apex呢啲幾時都打得啦

琴晚PTR幫佢set返唔會delay唔使清唱

3

估唔到訂閱升得仲慢就真既

淨係唔睇 __

對比咪就係AZKI 同 OKAYU

所以我都決定安份守己
係呢個po 做番全職木狗+ロア推+虹anti

指被人叫木狗嘅人

又黎魂之
真係聽唔厭

我係講緊他麻vs吞拿
同姐vs妹

你諗下佢出道左幾耐
先有依家個sub數
你就會明白個升既速度好正常

唔好被Holo 果d 搞亂左你個認知

每個sub數都係有血有肉咁爭取返黎

唔好再bin

TAMA同TUNA個對比唔MATCH嘛
咪比番個MATCH既你
阿妹起碼識唱

又想聽返老婆ver了

ロア推但係虹黑 係咪反金魚

CLS

又到左批鬥木狗大會

BERRY直情要買廣告先吸到人
個人勢係咁
呢個直情用左2年時間

你有睇一開始果時既po就會知佢立場

放鷹架係為左模擬高達係戰艦內部個待機狀態，應該係。
但兔仔話過要改裝，所以依家咁樣係正常

金魚？不認識的孩子呢

唔敢john
Any sus 全部人都sus

島清上黎發窮惡未

好多人以為我講木狗真係笑木狗 其實笑緊島清

睇住gatchaman 等korone

ruri姊快d完 等我可以清歌回

呢到差唔多每個木狗都有能力cosplay 島清

天使今晚會唔會成功開台

新po

奧米加鴨

佢終於肯休息一陣

捧打落水狗

最遲應該係佢

你講咩呀
島清型住走喎

唔太記得了 roa單嘢時冇keep追po

我都係咁諗
佢應該都有長期作戰既打算

島清果晚鬧得木狗好岩

話說麵包狗咩事? 26分鐘嘅

大家都睇唔撚到 我頭先究竟噏咗咩

其實乜事
Btw 島清sorry

4分53秒

Sister bingo

今次消失大成功

ちま 30分要連唱十分鐘

轉職デビルマン藝人

即食啊
你係咪想講彩虹同木口都即食
但係彩虹fans睇到其他 木口fans睇唔到？

個人睇法 本身睇v嘅時間就唔多
我會揀啲睇開想睇又好睇嘅
連娛樂都要重新認識同體會一樣新嘅嘢對我嚟講有啲麻煩
尤其是睇v好難短時間內get 到好睇嘅位

未完
上次都係中段爆左

上次聽已經接近機械人feel
今次仲大成功?

game都未開

彩虹糖

可能又掟爛咪

屌tuna迷夸
唔睇了

23:00點算

有個chrome 擴充可能boost 聲 唔小心腥咗去新po 你睇下有冇用呀

座長d笑聲好正

一個鐘

我記得有專登FOLLOW AQUA

自己想睇咩
唔想睇咩
自己鍾意就得啦
大家有自由去決定自己d時間點用
無咩所謂

=============================
我就只係盡量推廣
我覺得真係正既野
唔會迫人睇

島清最先提出ho 狗唔睇其他嘅概念
後來廣泛被巴打們接受
仲有好多著明論說
例如：holo搞壞個市
Ho 狗用晒個post啲位黎傾holo
你想睇咪唔跪

最後因建立出一套完整嘅反ho 學派
功成身退消失左

咁23:00係咪要唱一個鐘惡魔人

感謝巴打

GG 咗

8個鐘フリージア

逼害HO狗

我用個個會有雜音 DEL左冇用了

佢可以想講輕鬆啦

又電腦壞咗

冇計 真係冇時間

不要停下來

岩 強迫冇幸福

史上用孔乙己抽holo水最多的男人

理解
所以完全無問題

座長起馬戲團帳篷

我暫時冇事 都可能我耳仔根本聽唔出

HOLO請緊live2d designer

改名巴有愛
要推改名巴了

圈左地好耐，係佢沈迷Ark冇法自拔好耐冇入MC